中西區週街都見到差人行必， 十個十個一組, 防暴裝束嘅十個， 藍衫嘅又十個。

中西區週街都見到差人行必， 十個十個一組,

防暴裝束嘅十個， 藍衫嘅又十個。

冇野做騙OT垃圾